{
    "Studio": "스튜디오",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Microphone Input": "마이크 입력",
    "YouTube URL": "YouTube URL",
    "Settings": "설정",
    "YouTube Video Quality": "YouTube 비디오 품질",
    "low": "낮음",
    "good": "보통",
    "best": "최고",
    "Demucs Model": "Demucs 모델",
    "Audio Format": "오디오 포맷",
    "Whisper Engine": "위스퍼 엔진",
    "Whisper Model": "위스퍼 모델",
    "Audio Language": "오디오 언어",
    "Translated Language": "번역어",
    "Source Language": "출발 언어",            
    "Highlight Words": "Highlight Words",
    "🧹Clear": "🧹클리어",
    "Submit": "등록",
    "Karaoke Mode": "노래방 모드",
    "Original": "원본",
    "Instrumental": "반주",
    "Vocals": "보컬",
    "Video": "비디오",
    "Audio": "오디오",
    "Splits": "분리",
    "Subtitles": "자막",
    "🗂️ Open workspace folder": "🗂️ 작업폴더 열기",
    "🗀 Open Temp folder": "🗀 임시폴더 열기",
    "Downloader": "다운로더",
    "Download": "다운로드",
    "Splitter": "분리",
    "Subtitle": "자막",
    "Usage limit (30 minutes)": "이용 제한(30분)",
    "Input Settings": "Input Settings",
    "Voice Models": "Voice Models",
    "Refresh Models 🔁": "모델 새로고침 🔁",
    "Open Model folder": "모델폴더 열기",
    "Pitch Change (Vocals ONLY)": "Pitch 변경 (보컬만)",
    "Generally, use 1 for male to female conversions and -1 for vice-versa. (Octaves)": "키값 변경 +1(#), -1(b) (옥타브)",
    "Overall Pitch Change": "전체 Pitch 변경",
    "Changes pitch/key of vocals and instrumentals together. Altering this slightly reduces sound quality. (Semitones)": "보컬과 악기의 음정/키를 함께 변경. 약간의 음질 저하 발생. (세미톤)",
    "Voice conversion": "Voice conversion",
    "Index Rate": "Index Rate",
    "Controls how much of the AI voice's accent to keep in the vocals": "AI 보이스의 억양을 보컬에서 얼마나 유지할지 제어",
    "Filter radius": "Filter radius",
    "If >=3: apply median filtering median filtering to the harvested pitch results. Can reduce breathiness": "If >=3: 수집된 피치 결과에 중앙값 필터링 적용. 숨찬 소리를 줄여줌",
    "RMS mix rate": "RMS mix rate",
    "Control how much to mimic the original vocal's loudness (0) or a fixed loudness (1)": "원본 보컬의 음량 모방(0) 또는 고정 음량(1)",
    "Protect rate": "Protect rate",
    "Protect voiceless consonants and breath sounds. Set to 0.5 to disable.": "무성음 및 숨소리 보호. 비활성화하려면 0.5",
    "Mixing": "Mixing",
    "Volume Change (decibels)": "볼륨조절(데시벨)",
    "Instrumentals": "Instrumentals",
    "Reverb Control": "Reverb 효과",
    "Room size": "Room size",
    "The larger the room, the longer the reverb time": "값이 클수록 리버브가 길어짐",
    "Wetness level": "Wetness level",
    "Level of AI vocals with reverb": "음원으로부터 멀리 떨어진 환경을 시뮬레이션하려면 높게 설정",
    "Dryness level": "Dryness level",
    "Level of AI vocals without reverb": "사운드의 확산감을 높이려면 드라이 비율을 높게 설정",
    "Damping level": "Damping level",
    "Absorption of high frequencies in the reverb": "높을수록 따뜻한 리버브 톤",
    "Files": "파일",
    "Transcribe": "자막생성",
    "Auto subtitling": "자동자막",
    "Load Defaults": "기본설정 로드",
    "Pitch": "Pitch",
    "Select a model to download": "다운로드할 모델을 선택하세요",
    "OK - Please refresh models": "성공 - 모델을 '새로고침'하세요",
    "Download Error": "다운로드 실패",
    "Download MDX Models": "MDX 모델 다운로드",
    "Model information": "Model 정보",
    "Main Vocals": "메인보컬",
    "Backup Vocals": "백업보컬",
    "MDX Models": "MDX 모델",
    "Download voice models from Discord AI Hub: <https://discord.com/invite/aihub>": "Voice Model 다운로드 - Discord AI Hub: <https://discord.com/invite/aihub>",
    "Input Video": "입력영상",
    "AI Cover": "AI Cover",
    "Generate": "생성",
    "Demixing": "Demixing",
    "Denoise" : "Denoise",    
    "Noise removal (+10GB VRAM required)" : "노이즈 제거 (+10GB VRAM 필요)",
    "Denoise Level" : "Denoise 레벨",
    "Dubbing" : "더빙",
    "Translate" : "번역",
    "AI Translation" : "AI번역",
    "AI Dubbing" : "AI더빙",
    "Speech rate" : "발음 속도",
    "Speech volume" : "음량",
    "Pitch(Hz)" : "Pitch(Hz)",
    "AI Transcription" : "AI음성인식",
    "Live Translations" : "실시간 번역",
    "Live Transcriptions" : "실시간 자막",
    "Expiration date" : "이용 기한",
    "Start" : "시작",
    "Stop" : "중지",
    "Select folder" : "폴더 선택",
    "Upload media": "미디어 업로드",    
    "Only one is uploaded in order": "순서대로 하나만 업로드됨",
    "Clear": "Clear",
    "Whisper subtitles": "위스퍼 자막",
    "Media Language": "미디어 언어", 
    "Compute Type": "Compute Type",
    "Output Video": "출력 영상",
    "Translated captions": "번역 자막",    
    "Translation": "번역", 
    "Speech Generation": "음성합성",
    "Voice": "보이스",
    "Read aloud": "Read aloud",
    "Deep Voice": "Deep Voice",
    "Voice Model": "Voice Model",
    "Language": "언어", 
    "Clone": "Clone",
    "Upload subtitle": "자막 업로드",
    "Formats": "확장자",
    "Source Text": "원문",
    "Target Text": "번역문",
    "You can enter text directly": "텍스트를 직접 입력할 수 있습니다.",
    "Synthesized voice": "합성음성",
    "Select media language": "미디어 언어를 선택하세요",
    "float - quality first, int - speed first": "float - quality first, int - speed first",
    "Output files": "출력파일",
    "Primary Stem": "메인 Stem",
    "Secondary Stem": "보조 Stem",
    "Synthesis": "합성",
    "Using the free API": "Free API 이용중",
    "Using Azure": "Azure 이용중",
    "Only for faster-whisper": "faster-whisper 전용",
    "Placeholder for Source Text": "업로드한 자막 파일이 이곳에 표시됩니다.\n자막 파일이 없다면, 텍스트를 직접 입력해 보세요.\n입력한 자막과 텍스트는 편집할 수 있습니다.",
    "Placeholder for Source VTT": "Whisper 모델의 다운로드가 완료된 후에 작업이 시작됩니다.\n작업 진행 과정은 Windows 명령 프롬프트를 확인해 주세요.\n실시간 번역을 위해서는 고사양의 NVIDIA 그래픽 카드가 필요합니다.\n\n== 저사양 PC 추천 설정 ==\nWhisper 엔진: Faster-Whisper\nWhisper 모델: medium, small, base\nCompute Type: int8 또는 int8_float16",
    "Placeholder for Source SRT": "Whisper 가 인식한 자막이 이곳에 표시됩니다.\n이미 자막을 갖고 있다면, 내용을 복사해서 붙여넣을 수 있습니다.\n자막은 편집할 수 있고, 편집된 내용은 번역 및 음성합성에 반영됩니다.",
    "Placeholder for Podcast script": "Podcast Script를 입력하세요. 형식은 아래 예문을 따르세요. \n현재는 영어, 중국어만 지원합니다. \nReference Audio는 직접 업로드 할 수 있습니다. 15초 이내의 wav, mp3 파일을 이용하세요.\n\nExample Scripts\n{spk1} Welcome to our podcast! I'm Alex.\n{spk2} And I'm Jamie. Today, we’re exploring the future of AI.\n{spk1} It’s a fascinating topic! Many experts believe AI will revolutionize industries. What do you think, Jamie?\n{spk2} Absolutely, Alex. From healthcare to transportation, AI has the potential to improve efficiency and accuracy."



}
